SOMOS O "PAI" DO MÉTODO FUNIL DE VENDAS™SOMOS O "PAI" DO MÉTODO FUNIL DE VENDAS™

Nossa crença está
firmada na transformação de pessoas e empresas por meio das vendas.

Acreditamos na transformação das pessoas e das empresas por meio das vendas. Acreditamos que podemos entregar o melhor resultado, promovendo e construindo conhecimento estratégico aos nossos clientes. E estamos convictos de que se não for Simples, não funciona.

Começamos lá em 2005, como uma empresa de consultoria e treinamentos para a área comercial de empresas e ao longo deste tempo, algo começou a nos deixar bastante INCOMODADO… pois na grande maioria das empresas que visitávamos, 20% dos vendedores das empresas faziam 80% dos resultados e batiam suas metas. Mas por que de fato isto isto acontecia? Após alguns anos de muita pesquisa, descobrimos que estes vendedores que batiam suas metas todos os meses conscientemente ou inconscientemente tinham um método, e este método é o FUNIL DE VENDAS.

Com experiências somadas de nossa equipe, somos referência em conhecimento e ferramentas de vendas e por onde passamos, promovemos o conhecimento e transformamos os resultados projetados em realidade absoluta, estabelecendo a inteligência em vendas, dentro da cultura comercial das empresas.

Nossos Valores
Segurança e Sigilo
Nos comprometemos 110% com a segurança e o sigilo de todas as informações de nossos clientes.

Obsessão por Resultados
Somos obcecados por aumentar a performance dos resultados comerciais dos nossos clientes, fornecendo todo suporte necessário dentro do contexto do mundo das vendas.

Simplicidade com Visual
O ser humano é extremamente visual, porque não simplificar as informações desta forma! Somos disparados a plataforma de vendas mais agradável de se trabalhar.

Inovação
Acreditamos que a inovação é a chave do sucesso para nossos clientes, com isso cocriamos soluções inovadoras sob uma nova ótica de vendas.

Contato
Funil de Vendas CRM | O jeito simples de bater as metas!
Avenida Nove de Julho, 3575 – Jundiaí, CEP 13208-056 (Edifício Maxime)
(11) 95903-3518
Skype: funildevendas
contato@funildevendas.com.br
